大紀元訪問武漢殯儀館職員约61%死者在家中死亡

新冠肺炎（武漢肺炎）到底死了多少人？湖北某殯儀館人員在憤怒中說出了殯儀館接運和火化遺體的真相，數字觸目驚心。

「要聽真話還是假話」，「說實話，我本人都快崩潰了」，「我們的人員從春節前到現在都沒有休息」，「我們現在的運輸量和火化量是平時的四到五倍」，「昨天總共接運遺體127個，燒掉了116個」。

大紀元調查員以中央督察組的身份，詢問了湖北省多家殯儀館的高管，從而獲知其中兩家殯儀館每天的實際火化量，是平時火化量的4-5倍。據估計，武漢最大的漢口殯儀館一天至少焚燒225名新冠肺炎死者。

暗訪錄音首次披露了，在新冠肺炎第一批死亡高峰爆發前，多數病患並非病逝在醫院，而是被迫在家中等來了死亡。「前幾天我做了一個統計數據，百分之三十八是醫院接來的，百分之六十一是在家裡死亡的。」

該館員怒罵中共官員們：「別相信他媽的那些狗官，他們要亡」，「像他們這樣搞下去，不敢想像啊！」

為保護受訪者，本文使用化名並變音。

仲話六百幾人死
一日都燒1/5

果班支那狗唔計肺炎死，又少咗啲數字
支那又贏

驗左先計

有人入院四日死埋燒埋都無驗度

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Push

約*

燒垃圾WFC

死咗直接燒唔會計入去

無入院咪家中安詳離世，無可疑

如果呢條片資料準確咁武漢呢個月都可能死咗6000幾個

求其計左計
死左萬幾2萬人

大紀元調查員以中央督察組的身份，詢問了湖北省多家殯儀館的高管

武肺紅傳到全球都係

天滅中共
中共不等於中國
愛國必需反共

推

鬧狗官不鬧皇帝

不嬲都係咁,沙士中国同香港死差唔多人,搵鬼信

有班友重用緊土共比既歷史數據話死亡率得2 3個%黎自我安慰

梗係

傳染病對於人口多密集係必輸，除非有防疫注射，唔係好番既人數永遠追唔到感染人數